點解垃場衰咁多嘢都重咁多on9撐?

7.1影大頭
奶拜登
食緬甸人血
撐nigga梅根

佢有乜係做得好?

五毛分化拉

曲定直?

垃場=社會主義

日日報白卡lunch

差啲唔記得

鬼左好撚耐啦

但咁耐都重大把人撐

垃場=紅媒

對於連登仔 有咩唔係鬼啊

冇人話過佢係鬼